女仔會唔會介意男朋友廢過佢

我得161...讀ive...dse全2...樣就同金鐘麥記班人差唔多 係咪註定毒一生

睇你性格點啦
又懶又頹就不了

一定係啦
除非有$
不過d女都係貪你$

好撚介意

😂呢樣真

有錢就唔使做你同學讀ive啦

我都唔想

唔係喎
有d好撚有錢
但唔撚讀書
日日食女去蒲

咁點解唔去外國讀

因為佢唔想讀書
而且老豆老母放棄咗佢

如果只係單純個女仔叻變成相對你廢既話都ok既，我諗

生性啦

唔會咁直接,會話介意你無上進心

話說你真係讀ive?

唔會話你知

努力啲計劃下人生
為自己著想plan下自己條路點行
唔俾嘅…俾你溝到都會走

利申 巴打

咁又係
你比人起到底仲得了

唉……

讀書廢又唔代賺錢能力廢
你賺到錢有事業
邊鬼個理你dse咩成績 身高有幾高
你渣架超跑出黎影張合照
影一影自己千幾呎單豪華單位

大把女狗衝

咩呀...
一早起咗啦
你傻咗呀

收入取決一切